殺啊!!!!!!!!!!!!!!!

我地十八區打明顯比金鐘大路更有優勢